武漢肺炎第二波？廣東非洲籍千人大逃亡

Molamola

支那確診數典解仲係81k?

黑人唔計！

班非洲人都知咩料 冚家走曬

呢隻係外國傳入隻武漢肺炎
同本身隻武漢肺炎唔同
所以唔計

點解要指名係非洲籍? 想污名化非洲?

譚狗: 係非洲肺炎

肯定係種族歧視

留向果個格離營死硬

沒事兒沒事兒

聽日官方咪又係100宗樓下

擺明係,未聽過非洲呢個國家,何來非洲籍

快d去叫雞啦

點解突然驗非洲人?

廣東玩撚完
根本控制唔到班黑人亂走
佢地傳染曬成個廣東都似

有政府，唔計！

大陸一早自己封撚晒關，理撚得佢咩國籍，咪又係自己地方地區感染。

三元里當年串到抗英國人
而家就變到成個垃圾堆咁
又撈佬又非洲人，又有武肺，真係報應

不要歧視譚得菜

又出孫中山又出袁祟煥既廣東而家支那化成咁

批鬥非洲人！！！
叫非洲盟友情可以堪！

fine chemical

而家廣東以前個革命種嘅都喺晒香港
廣東人早就冇晒以前嘅guts

一個回馬槍傳番支那度變埋種就開心

革命 要有知識 要有資本
=起碼有少少家底先有本錢策動革命

有知識嘅一早批鬥曬
有資本嘅都共產埋

所以好唔明點解香港仲會有人愛支

愛支病發作

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

最top果班廣東人
一早49年之後都走晒嚟香港
然後有d 97前 又去晒美加啦

非洲籍人員❌
新型冠狀人員⭕️

排埋非洲黑人
遲早非洲都百國聯軍

總之就外地輸入, 中國已抗疫成功, 係黑人陀衰家

放晒落黎香港酷刑申請咪...

譚生代表世衛ENDORSE台灣外交部架

想借人民手打走非洲人姐
共匪技倆

真係有確診佢唔會講出來啦

有得走好走啦

譚德塞出嚟譴責未

支那人一直都當黑人係猩猩，所以唔計

種族歧視

成千人好誇張

果班係追住人批鬥，追到落香港

譚德塞唔幫下同胞比人歧視

1k? 10k呀嘛？報細數。

歧視

全世界得中國人唔係中武漢肺炎

非洲人一千名確診
不過中國依然0確診

但呢個時候果個譚德塞又會笠水
唔會夠膽出黎鬧支那

完全推唔上

fc?

fske?

黑人走得快，肯定有古怪

乜撚野非洲籍？
咁佢地係咪叫自己做亞洲籍？

邊有事，一定無事，中灑都話無事。

佢哋當係「黑鬼」嘅書面語掛
反正平時咁樣歧視開

Witch Hunt

跟手微信嗰條友就俾人拉撚咗啦

COVID-2020

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

想睇黑人四處逃走
個個阿雞上身
一個黑人可能要成team人處理
一定出事

班非洲佬無後顧 一打十

唔關支唔支事
事實上廣東佬獨立 香港都有著數
香港丁咁大既地 你唔係以為可以守到北方支那人下話

譚生出黎譴責未
歧視緊你班力架

俾美國d黑人知道既話。。。。。係美國d支那人實死硬

又要狩獵黑人

老實講句
廣州 真係被中共搞到烏煙瘴氣

原本只有廣州人既話, 廣州係一個好靚既城市
但同一時間 廣州 都是反共基地

所以中共有心搞死廣州, 輸入大量 外省人/黑人/南亞人 入廣州
搞臭廣州

痰得塞救佢地啦
同胞都唔救？

佢地諗到個理由就係非洲人唔配合檢疫工作

嚴重到要全個膚色歧視，無晒衣食住行懸官唔管

真廢的理由

實落來，迎接第三波